切記——十種狗狗不能吃的食物

切記——十種狗狗不能吃的食物
狗狗忌食1：巧克力
狗狗忌食2：洋蔥、大蔥
狗狗忌食3：動物肝臟
狗狗忌食4：雞骨
狗狗忌食5：生雞蛋
狗狗忌食6：牛奶
狗狗忌食7：高鹽食品
狗狗忌食8：高糖食品
狗狗忌食9：高纖維食品
狗狗忌食10：生肉

Stay Tuned and please like our accounts )

Facebook:

Instagram:

Twitter:

Ching ho ball

狗狗可以食狗肉嗎

提子🍇都無